全部香港人同我入尼 和勇不分

過多兩個月就係11月5號, 亦即係Guy Fawkes Day. 我希望全民仿效V, 戴上裝備, 和平咁長驅直入煲底, 顯示比全世界人睇我地不畏強權不畏暴政

#People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.

香港人加油

尼你老母

拆閘機正確方法：
八達通、入票口首要
閘門次要
唔好睇少港豬鐘意比錢嘅決心

留名 電影重現香港

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

覺得我地勝利之後需要呢啲直接清算
法律已經幫唔到我地
警察無no.無樣根本唔會有人入到罪